想搞返個App叫安心出精，屌過嘅女/仔有性病會自動通知

想問請個programmer 來寫要幾多錢？

任由自己 半夜驚醒

$300蚊到全包 上carousell搵

仲可以憑記錄搵番佢地再黎多次

我只不過偶爾受了精

叫 安心出恆

不過整個app專比有性病嘅人扑野好過啦😂

其實有得諗 搞番個性病同盟會